一裝修 匯豐就一放風交代details

你話冷靜撚係咪鬼

未有法庭命令就唔俾人提取本票
裝修師傅絕對冇做錯

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

冇法庭手令+唔俾人攞錢 = 繼續裝修

收佢皮

唔要靜靜雞
要正面交鋒

身有屎

匯豐正垃圾

btw 標題打多左個一字
一裝修 匯豐就一放風交代details

裝修師傅

裝到佢還返7億

好驚ATM爆哂冇錢撳

俾左好多日時間佢解釋

唔見棺材唔流眼淚

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

但班狗落左order唔比拎錢喎

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

問通街都係處

😂😂😂

好明顯港共搵匯豐黎開刀，佢地一早唔順d外資支援義士 匯豐表要奶共背後支援搞港獨。匯豐係外資大佬唔可以正常搞佢咪利用義士黎打壓佢，最終得益都係港共同支那。

一定要攬炒..否則就會輸

人地驚美國制裁多過你裝修

why not both?
係咪裝修完美國唔制裁？

唔驚咁冇問題啦
唔駛聲明啦

狗嘅order有法律效力？？
唔係法庭手令，係人都可以唔follow

唔係話幫匯豐講說話
但咁樣正正證明警權過大
而唔係匯豐錯晒

on9 你睇支那平安, 揸住幾多% hsbc 股份

左膠: 睇定d先 唔好亂黎 比d時間人解釋

會輸民意架

左膠

人話
通報完有差佬拉人一撚定關hsbc事既？
點解唔對準政權既呢？

咁睇下匯豐驚裝修 驚制裁 定驚政府囉

無法庭手令可以唔理黑警，好地地一個客既錢無手令點可以唔俾人提款/過數，痴撚線！仲學咩人做金融中心。

叫人唔好裝修匯豐 p牌個班黑警

屌你老母呀

up

幾撚時都係鬼

Push

無需埋會。並無理據要聽佢地說話。

香港話人道組織洗黑錢

咪係

有無詳情？

佢9up
係popo要求匯豐不可讓星火提取款項
佢叫hsbc公民抗命?

靜靜地令匯豐自己燒

所以重點係popo confiscates私人財產
唔係hsbc
就算citi 十成就係同一做法
咪比佢帶風向

【匯豐講大話】封星火戶口之後，無還錢！

警方要求，不代表要聽從其要求。例：警方無搜查令下，要求去搜你間屋。你唔畀。咁又有咩問題？

之前堆休息撚一係就真鳩一係就5毛 你地自己諗喇 前排比人蝦到上心口都重忍讓先係有問題 一間銀行玩程序玩到吞咁大筆錢 佢地先可疑係咪要拎上大陸幫皇上周轉下

hsbc有legal team
佢地比hsbc既advice就係咁

你講咩呀？
只要匯豐不從，警方又點能夠沒收到星火財產？

冷靜撚同左膠一樣

幾年前香港有單case就係講緊狗既no consent letter 效力
而個法官就話其實單單係狗既no consent唔等於金融機構一定要聽從

Source:

我都想睇hsbc唔跟popo指示會點囉
連登仔上下一定比hsbc既legal team更清楚個consequences

【凍結星火】消息指因警方指令星火逾6,000萬滯留滙豐 大律師：銀行有權不遵循

佢接受訪問當然可以講到no consequences
如果hsbc係佢client..?

果隻五毛黎，block左9世

外資??

唔跟曱甴指示會點？
佢係咩level of authority

原來係咁
block 9佢先

on 9
警察可以做D乜野？
你9 up嚇人黎合理化匯豐既行為

有句說話叫
唔見棺材唔流眼淚

PK HSBC

拉撚埋個銀行職員都得

[認真Post] 星火戶口是否滙豐所指「活動與開戶時所陳述的用途並不相符」?

咁咪叫金管局做野囉

裝修係基本嘢㗎喇 可以嘅話順便燒埋佢哋啲錢

佢哋可以拉人

全民撳錢🏧
轉去Citibank

咁叫左未？
一個機構唔知邊個管自己 亂咁腿張開
邊個對你有信心？ 你對客嘅專業又去咗邊？

連登係一眾後生仔最撚廢既論壇 乜撚都話等陣先 6個月以黎邊班人最做到野？ 一撚定唔係連登班垃圾 「等下先」@肯定係鬼」「乜乜根據條例同法律無做錯到」
根據法律「基本法」，特首係用小圈子選舉選出 再由中央任命，咁你地係度爭取乜撚？死廢鳩

個個post都見到樓主叫人裝修
想問樓主有冇份去裝修
定坐係屋企用鍵盤叫人裝修

管佢嗰個就叫金管局
更何況你講專業
唔該你睇吓財經台銀行巴打點講

[認真Post] 星火戶口是否滙豐所指「活動與開戶時所陳述的用途並不相符」?

裝修

通街都係處:唔好據美國旗，唔好裝修匯豐

一開始仲有人吹風唔好搞

得香港hsbc賺緊錢 知咩料啦

唔係鬼
只係果班人從來都係成事不足 敗事有餘

拉你老母！無犯法、無涉嫌犯法既話，點拉呀？

on 9仔。條法例邊一忽話銀行需要按照警方指示去hold住疑犯既錢呀？

我諗匯豐法律團隊會好清楚得唔得囉

所謂英國人始終要踢一踢郁一郁

巴打係咪匯豐做

冷靜撚 休息撚 民意撚 收皮啦

一早比時間佢解釋件事但份新聞稿就當人臭閪，一早清清楚點會比人裝修

又唔好咁講
好多野唔試又點知

警察無權叫銀行凍結賬戶，只有法庭指令才有權叫銀行凍結賬戶

你訓左幾耐？
無犯法都可以拉架啦

已經攬炒得好克制

冇錯

巴打代入晒hsbc嘅position
想問匯豐係咪你開？

呢個世界都係欺善怕惡
咁多個月以來邊次唔係靠私了同裝修令對方收皮

繼續裝修

任何公司都代入到

Btw,
魯迅：中国人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

笑什麼，大貓也是中国人

假如一個大律師接受訪問比false legal advise可以no consequences? 新落黎香港？你個p牌仔都幾撚好笑，本來都唔覺連登咁撚多打手，而家我信了

Up

612

好煩成日叫唔好裝修匯豐，收咗50雞？

根據香港法例，清洗黑錢及恐怖分子融資均屬刑事罪行。根據《販毒(追討得益)條例》(第405章)以及《有組織及嚴重罪行條例》(第455章)的規定，任何人如知道或有合理理由相信任何財產(包括金錢)是販毒或可公訴罪行得益而仍處理該財產，該人便干犯清洗黑錢罪行。

Jfiu出左信話筆資金懷疑係黑錢要凍結，匯豐唔理照比星火cash out既話就係刑事，黑警有權告埋銀行，你覺得會有銀行會冒咁大風險唔聽Jfiu講？

叫匯豐捐番7000萬俾612啦

本身呢間野都冇乜機 你話爆哂點拎錢
都係拎現金好

笑咗

爆玻璃有撚用咩?幾千蚊貨仔，梗係入去玩電腦玩文件玩ATM 啦

換過批高層咪得，業績最好係香港，但炒得最多都係香港。成班高層無鳩用

真 唔嚇下佢唔識驚

真

多謝支持

睇隔離財經台嘅post

黑警自己做戲裝修hsbc

推哩個

冷靜，咩都唔好做，世界自然會變好

識做既，免息借返七千萬比星火先

直頭捐啦
捐埋星火被捕4個手足嘅律師費

推

裝修一間然後放少少風喎，如果裝修多幾間可能會再放多啲，又幾抵玩喎